[唔準諗即刻答]東面係指南針左邊定右邊

同個fd嘈左勁耐
佢死都話右邊
明明我由細到大都係由左邊開始咁數東南西北

左邊
右邊

呃負評

東邊係指南針嘅東邊

樓豬我撐你呀 左邊

滿意喇？